［預告］黑警蛆蟲記者會：眾說紛紜，呼籲受害人盡早報案

記者：有年青人俾人斬，點解唔拉人？
黑蛆：原因眾說紛紜，呼籲相關人仕到警署報案，係未落口供前我地唔會拘捕個幾位年青人
記者：有老人家俾人虐待，點解釋？
黑蛆：原因眾說紛紜，呼籲相關人仕到警署報案

所以大家唔洗諗佢地有咩回應了

對於有人蓄意侵犯警員私隱予以最強烈譴責，並已展開拘捕行動

黑蛆：我地已經向醫院嚴正交涉有關警員私隱問題

如果斬死左人 係咪叫個死者報案

［預告］私隱專員公署：強烈譴責北區醫院有人發放警員私隱片段

我地係要屌柒佢地既回應
正視問題！
唔需要乜預告同學佢地金句

係無足夠證據前，我地證明唔到佢係唔係俾人斬死

我只係想帶出呢，大家唔好等或者期待黑警有咩回應

［預告］醫管局：已經成立專責小組調查是否有人私自發放閉路電視片段

果D叫報夢

講真洗撚理佢點回應咩
睇都唔會睇
focus返係黑警攬暴就可以 無論佢點答目的都只係spin走注意力

唔完美，但可接受，要改善

［預告］黑警：懷疑有人假冒警員作出非法行為，會深入調查

所以一定要煲大佢，屌佢老母